(有圖)接左主人返屋企 但佢唔肯食嘢

佢肯比我抱同摸 不過一落地就里埋

黎左兩個鐘都唔肯食嘢

小弟新手貓奴 主人3個月大 舊主人冇帶過佢去打針
想問我應該幾時帶主人去打針
同埋點先可以領佢食嘢

最後奉上主人寫真一張

d糧濕少少水試下
針就已經要打
俾少少時間佢認識下新環境

慢慢嚟啦,比啲時間佢平靜下,將心比己你去到陌生地方都會驚啦

巴打你同我之前一模一樣 主子對陌生環境未慣姐
我果時果隻黎左成日兜糧都無少過、佢又周圍收埋自己，但又俾抱，情況同你好近似。等佢自己熟悉下環境啦，好多時你地訓晒佢就自然會出黎食野去廁所。
記住廁所同野食、床要分得開啲呀

由得佢
定左會自己出黎食

俾d時間同空間佢

你第一次上條女屋企咪又係成碌柒咁坐係到話伯母你好

你帶左佢返你屋企之後,起碼要俾佢住2星期先好帶佢去打針

我隻貓細個嗰時嚟到都係喱埋起間我預備畀佢嘅屋仔入面
我無理過佢 等佢自己冷靜下
過咗幾個鐘出嚟就食咗啲嘢同埋玩
再隔一陣就痾咗督尿
之後就生活愉快

我以前放左糧唔食
2個鐘後會收起

最後隻貓第2日開始自己肚餓都係咁食